道歉 釋放 撤回 下台 ，大家點排重要性 ?

撤 放 下台 道歉

btw 屌你個名

撤回 釋放 下台
道歉就唔撚洗啦 佢咁嘅態度

why

釋放 撤回 道歉

䆁放
其他算

釋放
撤回
道歉

一定要釋放，並承諾不追究

撤 放
道歉 同 下台 唔洗喇
道歉都唔會係真心
下台完 咪又第二個共狗上 而家要多撚謝佢令我地團結添啦

一樣
唔想有市民爭取民主要坐監
777 下台都係下個 777 2.0 上台

not

入黎睇下大家講乜就知

呢刻救義士係首當其衝

根本義士就係condom

撤回

根本林鄭想打長期戰，不斷硬推政策，磨滅你地士氣。

記得咩叫一鼓作氣，再而衰，三而竭。

唔好比自己三而竭。

釋放
反正短時間內睇死佢唔敢再推

撒>放>>>>>>>>>>>>>>>>>>落台>道歉

放 撤
唔好下台 唔好道歉唔該

釋放 撤回 下台 道歉
一日唔釋放最敢衝既義士，就算佢唔撤回你地再搞多次示威都會比之前更加弱。

突然推番出黎 = 玩死外資佬 + 建制狗

救咗人先啦
再係咁
邊個靠為香港出力呢

肯

道你老母 做實事 唔該

懲警 徹回 釋放
下台同道歉都唔使la我想大和解多3年

放人；放人；放人

徹回 > 釋放 > 下台 >>>>>>>>>道歉